人在外國 今日終於約咗佢出去

傾咗一個月 今日終於first date兼人生第一次date
好緊張

佢住CBD上面 搭火車要個半鐘
我住下面 出去要一個鐘
不過我諗住出現喺佢嗰火車站出現俾嗰驚喜佢 查曬timetable 已經係路途上了

樓主記得定時報平安

會live

鬼妹？

lm

??

約港女？

White

計時間你應該係美國
casual d is ok

鬼妹好撚easy啫
佢對你唔係反感既話 去馬9成9都得

多謝你

睇咩國家

我都係UTC+11喎

原來佢搭早左咗2班車一早到咗CBD

我仲喺架去緊佢屋企架車

屌好柒

澳洲定俄羅斯

仲諗住同佢一齊搭出去CBD

想俾surprise人又唔溝通好了解好先 而加柒到飛起

見到面同佢講返 當面講

現代版電車男

咁佢咪有排等你

我尋晚search曬timetable 叫佢搭1347到嗰班 真係冇諗過佢會搭早兩班車 個半鐘一班

原本約1347

係咪你哋兩個都諗住俾surprise大家

咁快就柒左
睇黎冇咩運行

So9sad
半年又係date咗個鬼妹兩次然後一齊咗
後尾 算啦唔潑你冷水了

唔好提了 柒到想搵窿捐

希望你成功啦

希望

唔飛車接佢

十卜

就到

咁香港feel

樓主加油

Melbourne

加油

你地都住好遠下，去貓本都咁耐

樓豬好似年紀好細咁

lm 跟進

樓主加油 唔得咪當識個朋友

好熟口面
我都係melbourne

我又係CBD上面
火車個半鐘

係唔係咁易認

多謝大家 今日好成功

佢真係好遠 V/line

咁快完左？
做左咩黎

多謝棍巴一切發展順利

條女190？
你幾高

屌 揸車啦

小朋友幹大姐姐

定樓主係約仔

聽到CBD都估到係Melbourne
斷估你住Clayton讀Monash

你講我即刻起下樓豬底

哦 原來gay嘅 咁我番屋企先架喇啵

190 你幾高
如果係我既話出到去見佢咁高實笑死

原來係gay 咁我都出返去先

Gay都想睇

仆街中伏

屌 好gay

屌中撚晒伏，gay 既可唔可以開post 果陣講聲先

屌你上面d留言笑死

173 190 可以係磅架姐

咁一唔一齊到

加油啊

但佢都係gay?

今晚會否啪

加油呀巴打 唔使理人點睇

想睇佢抱起你黎屌

屌你老母原來gay post黎

屌 笑撚死

講嘢唔使下下講到咁盡嘅

可能你一開始寫明係hehe post就得
唔中意就唔會入黎

算啦過咗去

散咗水啦

我係嗰啲好介意人哋眼光嘅人 不過多謝你

屌 以為鬼妹 仲係度ff添

係gay點解唔單聲

好正 小朋友屌大哥哥

屌寧願你一開始講咗先

重以為有鬼妹睇
出返去前留低個正皮畀你先
加油

屌你老母死gay佬
生愛滋啦死啦

Thx

圖

冇影到相

你個名

當初改呢個名冇諗過呢樣野
心邪呀你

死gay佬

respect

我都想聖誕有人date

利申返先 我有ex gf但從來未試過同男仔一齊過

希望在明天

幾欣賞你個名 男人心插著針
加油巴打

結局呢

Base on女人心海底針改

屌你

Happy ending

又多個死gay佬

想睇

希望樓主真係1仔
為港爭光

你老母啦好心祝福你
你呃9我地

支持樓主屌鬼妹

梳，收返

我地成班俾人玩左

所以你確定左自己係鍾意男仔？

祝福幾時要分性別

所以依家試緊

你自己都接受唔到自己仲想人接受你？

唔好意思講唔等如接受唔到自己

strong post lm

屌，諗緊190鬼妹點搞好
原來gay
Btw,做乜無啦啦中途轉基

好有愛
個男仔係咪好型

利申：腐

即係一齊咗?

月亮愛上藍

Call me by your name

支持樓主

想問樓主係用app識嘅，定在學校識？
我都想有日出look

有咩進展記得update下 好想知

連登係咪真係禁多gay佬

鬼妹真係190九成機會肯定唔介意邊個溝佢
太高嘅女人賣剩蔗世界通理

anyway 樓主應該冇190 係0仔嘅機會好大
屎眼準備

Bi

上面講咗我純1

Btw 住Melbourne 下面火車一個半鐘

樓主加油

感激感激

Tinder 不過唔知點解香港tinder會俾人嚴重扭曲咗

我估Frankston

你純1 肯定佢係0？
你幾高到底

幾體貼 straight act 普通樣

連登。。。全港球全大華人同性戀論壇

支持樓主 請繼續update

frankston 好唔好住？ 見個到d 樓都唔太貴

好 不過下一次date應該要一個月後 聖誕我返香港

North果頭治安麻麻地 我south整體感覺幾好

點解講佢幾高就190
講自己就5呎10

順口問一句你係咪好在意人地點睇

好 不過應該一個月後

睇定啲先

有時有啲嘢冇得解 有頭髮邊個想做瘌痢

華你老母 係香港人呀

00後+死GAY佬
努力啦係外國呢D好正常姐
有無諗住返香港?

你意思係指有冇諗住移民？ 梗係有啦老實講我唔鍾意香港

樓豬加油
小弟弟幹大哥哥

你以為啫

如果佢特別要求嘅話我都可以俾佢 嘅

通常話自己係1嘅最後都

GAY還GAY
唔好喺街到錫

屌你老母開係搞機台啦 又唔利申左先

下次寫番hehe post 真係好失望以為有鬼妹睇

進展如何？

連登gay佬多到

澳洲？

我都係出番去先

你屎眼頂唔頂碌白棍

屌你老母死gay佬

維港爭光

樓主加油
祝福真係好分性別

打錯
係冇分性別

未追完post
想問下點解會突然鐘意男的?

btw加油

一定係bi

我係樓主都唔敢講
成班撚屌一知人係gay實係到笑人踩人

我全家都女人唔啱你呢啲死gay佬玩

吹咩
死gay佬

死基佬早響啦

希望樓豬成功
利申：非gay

我當下見到佢都唔知比咩反應好

對唔住

1月再約

有時候有香港人同我講呢啲說話我真係覺得好溫暖 大家都知道香港一個咩社會

Melbourne咁細

你啱 btw早晨

屌gay post

瞓醒以為有190鬼妹睇
點知係gay post

Sorry

死gay閪

巴打加油

好sweet

高質Gay Post..

我都估到你會出現

Oil added

有冇聽過側田首命硬？

冇

頹摺毒冇野做咪碌連登囉

聽下，會幾有共鳴
講Gay嘅

好

搵catgirl制裁你

屌，睇你個名就知啦

Gay post 黎講算好睇

睇左翠絲未

加油呀電車

乜撚野係cbd，大麻？

Central business district

咩係翠絲

呢個字我記得Form 1 Geog堂已經學

唔係個個咁好記性嘅

樓主1定0
190可以抱起樓主屌

Gay Post 扯咗

好pure 想睇下文

係我征服190

力保後欄

屌你老母閪

話你基渣喎

post都未追，樓主依家咩情況

咪咁自卑啦 gay咪gay lo
大班人都係雙性戀 只係未遇到令白自己心動嘅人啫
你唔單止揾到 對方仲對你有意思 真係好好彩 加油

你係咪中意鄧喬果個

加油樓主

THIS

咁都認到

閂冷氣巴，咁出名

Is great

屌 死gay佬

有心理準備插入人地屎眼未

屌 死基佬

我真係極度自卑 覺得自己asian已經輸一大截

我強而有力嘅臂彎一嘢掟190上床

Pure true love

死基佬

好睇 樓主有進展要繼續update
支持

鬼妹?

原來係gay

即係點?互攻?

我聖誕返香港一月先再返去 點約啊大佬 追post啦

不過恭喜曬巴打

Gay得嚟仲要廢，做返0仔算啦你

原來連登真係最大同性戀論壇

笑撚到仆街

Possibly

咁要keep 住snapchat FaceTime 唔係好易比佢走甩

有日日snap

樓主願聞其詳 再形容多啲

你想知啲咩

我自己由頭睇一次個post 都忍唔住笑咗

形容下佢同你地點識

佢係咪不嬲鐘意亞洲人
定你係佢既第一個

Tinder

This is so fucking gay

炒車

屌
中伏

You 竟然 is a boy

掂啦

你又知人地唔想插你？
同埋你要準備好幫佢含
條撚可能有尿味

..........

你講到咁有經驗嘅

喂！收嗲啦！

Hi 又改番個垃圾名

仲有keep住日日snap wts

一月19

Btw又係你 我好鍾意食青蘋果

我仲喺香港啊未返去

屌 gay既

轉咗對象可唔可以繼續討論

有冇咩進展？

做咩轉得咁快
1月見完之後發生咩事

即係前後第3個?

係

[member]details呢[/member]

咁濫架